好想屌人，或俾人屌！！！我好想親手摸下閪呀

成日睇AV，得過睇字，又唔想叫雞

俾人屌？

萬能插蘇

gay

叫雞